最新蕭析：曾俊華參選 葉劉哭了 北京力挺林鄭還是最後DQ林鄭？

近日有關特首選舉的現象，每每都在顯示林鄭是被中央欽點之人。田北俊踢爆有非中聯辦的有地位人士向他遊說，大家會估到一那個人應是董建華，於是大家便會想到，為何陳智思會轉軚幫林鄭。當日董建華重用陳智思，因此他要還董建華人情，而這，又顯示董建華在熱烈地干預香港政治……

- See more at:

Burnhill the Prophet

陳奕迅嘅crying in the party？